乃木坂46討論區#144：橋本奈々未 伊藤万理華生日快樂

LIHK乃PO呼籲:
「いつかできるから今日できる」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 高山一実 2nd写真集「独白」
2月26日正式發售

乃木坂46 生田絵梨花 2nd写真集「インターミッション」
發售中

乃木坂46 北野日奈子ファースト写真集 「空気の色」
發售中

乃木坂46 井上小百合ファースト写真集 「存在」
發售中

乃木坂46 22ndシングル
「帰り道は遠回りしたくなる」
發售中

乃木坂46成員列表 22.5ND VER.(最新)

乃木坂46 四期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。
希望19亞巡香港
5）除了46GRP,有什麼值得推介？

TEMPLATE:

marika橋本

掛住佢地

哇呢張

係喎已經20號

禾橋

屌我預爆post要好撚多圖點知po得幾十張
我下面post多少少圖

new post lm

呢輯相高汁到

呢張gif好qq

巴打share多d marika出黎

明年今日 別了你兩年 誰捨得改變

三年喎清

Ching一齊返教會?

係喎 自膠

又死者蘇生

食炸雞都唔預炸雞姐妹

lm

LM

有冇手足有多盒七瀬Box放俾小弟

同問

唔好同禾爭

禾七大波波

橋本世界第一

廁侵請放過禾橋

乃木坂中我最愛橋

拿些 he多畫打呢磨

死者甦生

又鞭屍

想收呢本雜誌珍藏有冇得搵

從前你與我路過 逛的公園有幾多
再走一走可以麼

Lm

大園桃子老公留名

首席理々杏推留名

睇緊好野 突然彈張咁既野

屌你咩

桃子qq

清識野

佢個個都qq架啦

咁又係

都唔中con買泥做乜

想掉左佢了....

重能到仆街

真係一舊磚

橋本
生活好嗎

買黎寄出去

唔要就放俾我啦

我都無 個次我個fd禁左盒only
過幾日d野寄返香港到時又笑尻我

乃po 首席櫻推留名跟進

happy birthday to me

咩黎？？

或在連登開po的下次 期待你的合照出現

變番長髮？？左邊who？

神id

展能中心院友

令人討厭的松子的一生

雙主角，咪就係櫻隊加若月

你係咪好打得？

電視台首播

BTW:
第一日播 惡童 （若月）+ 紅色熱情編（櫻隊）
第二日播 半神 （櫻隊）+ 黑色孤獨編（若月）

想比禾槍槍用腳踩我叫我廢柴

我扮佢嚟踩你

邊個走去重剪 立ち直り中 個MV，再配首Silly落去
變到超虐既劇情

SM feel

橋本一生推

入面有乜架?

為了N

你比你寶寶用腳踩你叫你廢柴

你對唔對住北川

扇風機個MV 飛鳥好QQ

白橋先係我原點

初恋の人を今でも 腩都唔錯

新飯留名
邊個叫橋本

我前妻

腩以前好正
而家

我現任

星座歌有飛鳥又有腩

大量紙

有生駒

仲有飛

Ummmm呢個無乜所謂

橋本有菜

制服を脱いでサヨナラを…都唔錯

依家都好正 31：22

依首歌我又好鬼鍾意，配完個MV，虐死橋本

鳥堀腩版threefold choice

想睇御三家版多啲

星野腩世界第一

腩世界第一

後悔send咗出嚟 當我冇講過

牙楓同牙花呢

24號係咪有得買code睇live

呢首歌本身係比鳥堀南定白橋唱？

20190220我愛齊藤肥烏

真係成舊磚

唯一活躍嘅軍団

出年團長同大統領都走啦

琴子~~好きだよ

巧巧天

成團都ho jeng

已經唔記得我有冇訂

又笑毒撚 梳囉

好少可見到琴子笑，明明綜藝幾掂。希望佢可以放開啲 with 絢音。

老婆22單個時真係幾月巴 而家好啲

琴子綜藝幾掂
ktk好多時似冇心做多過唔識做

我意思係綜藝反應，不過個target都要係佢先得。

營運又再次挑戰7仔飯既財力 70張SET

你老婆次次都唔同樣咁

櫻隊呢張正

史上最高顏

呢輯影到好似杜小喬

係啲廢紙上面印個樣就賺一筆

係時候番睇5th BIRTHDAY LIVE了

屌

白石麻衣留名

好掛住ななみ

發夢中左戲院飛

3期最唔得係佢 果樣

音B除左工事中有少少拘謹其他表現都唔差

奈々未真係好好 會走去後面音席度唱

印銀紙咁印

金庸：我儲左啲錢可以買安樂窩了
七仔：可以同金庸組織一隊足球隊啦🥰

印出黎咁多人買已經變銀紙啦

巴打識貨

最慘係有財力 冇貨賣

有炒師呂神

呢個世界係冇錢買唔到既野

牙雀果下都幾

飛鳥根本唔想佢咁快畢業 佢2個感情勁好

家姐細妹咁

奈々未獨唱後勁催淚
七仔 7th bd live個唔會第一首就有人喊呢

白麻喊到失控都係第一次見 做c 拎唱片大獎都無咁勁

點解生狗卒果陣冇人喊

冇卒過

生駒與我同在

好痛呀

得你咸

星期日捕住佢IG睇後台花絮

送花個度咪有
不過一個直頭引退 一個仲會係團內遇到

yoda咪有囉

存在感仲強過之前

佢篇篇IG都當Blog咁寫，日日仲有IG Story，唔強至奇
2個2018卒，寶寶存在感強，川P就日日洗版

都走左一排 似啲元老告別賽 快樂足球享受比賽咁

俾音推打吓飛機

好想欺負佢

全落

【遊日注意】大阪爆麻疹疫情 患者曾搭新幹線或增傳播風險

出門請注意

想俾佢欺負

乃木坂46 7th YEAR BIRTHDAY LIVEに関しまして
2019.02.20

いよいよ明日2月21日（木）から24日（日）の4日間にわたり、京セラドーム大阪にて開催される「乃木坂46 7th YEAR BIRTHDAY LIVE」ですが、今回のバースデーライブでは、これまで乃木坂46名義で発表された全楽曲を披露致します。

乃木坂46のCDデビューを記念して、その時点までの全楽曲がパフォーマンスされてきたバースデーライブ。
唯一、2018年は明治神宮野球場&秩父宮ラグビー場同時開催という形で、全楽曲披露とは異なる形のライブを行いましたが、今年は、例年の形に戻り、2年ぶりの全楽曲披露を致します。

乃木坂46は2019年2月時点までにシングル22枚（全142曲）、アルバム4枚（既発曲を除く全35曲）の計177曲を発表しました。これらの楽曲が4日間にわたり、現メンバーにより全曲披露します。
また、CDデビューからの7年間で卒業したメンバーも多いことから、過去の楽曲がどういった編成でパフォーマンスされるかにも是非ご注目ください。

皆様のご来場心よりお待ちしております。

dklm，姐係恰鳩我鳩我上年去睇姐

btw中左辣殺戲院live
有冇ching睇過戲院live

4日全曲

邊個唱金曲水玉模樣

希望風船同under專嗰三首喺day3

生駒會返嚟唱架啦

全曲又點 又無份去睇

係就正lo

得我唔中？

琴晚仲有飛你都唔買

24號電影院掛

去戲院不如買CODE自己睇

i love you七瀬

我係狗 汪汪汪

法國清病得幾嚴重

邊個會唱小公煮個首？

我係你即刻衝窗跳出去
仲點活落去 日日返學比人笑

去海天拎咗postcard了好能重

真心定假膠

望吓嗰id 就知一定係假膠

ching身裝扮型到...

又多個183大隻型男

有冇人聽朝想一齊排goods?

希望唔好咁快甩

變黃先

你張整好未？下次介紹下

TB?

新人最近入坑 想問下web shop係咪聽日開始再販賣7仔卒con 嘅goods?

我exchange加曬首抽搞掂曬4日，唔洗用假你唔見我個post冇回覆咩

我諗住未開賣已經排定，有興趣?

有既 你諗住幾點排？
唔早啲去驚冇哂7仔既goods

※販売開始時間は9:00を予定しております。
我諗住7點就開始排 我17年去東蛋8點幾排都排左5個幾鐘

tg我

全曲
西七D solo一定第4日唱

我搵到有人賣飛 冇門路整假證放棄左

美月神ID

TB冇

你依加有冇飛去大阪先

TB無名目張膽賣 党禁左

有 Day 4中電影院

係

得我唔中

手機睇

你可以去推特搵日本人買,當日身份證貸出
其實唔難，你識日文同有錢的話

好 今晚搵你
依家上機

有幾多個睇齊4日?
社畜假少不過好好彩有尾兩日飛

我day1-day4都齊曬

在日巨

一般好似開賣咗 應該唔難買

唔夠愛 中到電影院收貨了

Sosad 仲有冇人聽朝排呀

張圖係自己俾定鋪頭整？

吊早知去
有得同絲排goods

冇晒
原來今日賣

來圖定制 幾十蚊算係咁

果日去會場外應援囉 實有飯開直播開心share 圍埋睇

想排 不過聽朝先到大阪

一點機

香港航空定國泰

hx 邊有錢搭cx

同一班機

及早求醫！！！！！！

型到

好想幫你含

約埋同一個時間去廁所

機尾見

個個都話飛

滯港

推巾做記號

滯港手足祝各位去到睇得開開心心

G持

圍爐取暖

DA PUMPのISSA もう一度生まれ変わるとしたら 白石麻衣になりたい

気を使ってくれた？

Issa都想做禾白

嚟緊4日深潛，唔想觸景傷情

我都打算貢

好在john左fb group個飯聚睇live
仲可以識女飯

偽毒厹

不如呢4日我陪你過

現在のバスラ徹夜組待機状況、グッズ待機列に100人程の前乗りヲタク。イベントスタッフが列整理をしている：乃木坂46 7th YEAR BIRTHDAY LIVE@京セラドーム大阪 #nogizaka46

祝你地好運

炒

你有寶寶關系席

癲過全握

排七週goods定七仔goods

會唔會咁多人咁早排七週goods啊

全曲披露
即係會唱
登登登登登登登登......

台北都解封咗啦

滯港丁丁表示妒忌

拎碌棍出黎打

好sad

留名

小弟見識少 右邊係邊個

睇新体感live

欅坂二期 松平璃子

入46做富婆了

未買新体感live
想問係咪香港信用卡都得？

完場先買會唔會少D人

完場你想買到d咩

係 但香港睇既就要用VPN

左面又邊個

你係咪同偽毒巴一齊睇

thx ching

係呀

我都買左
希望個人搵到粒穩定既IP

滯港撚俾錢買左VPN 希望得

咪工廠妹囉

我個VPN都係買1個星期plan穩陣啲

好靚

買咗邊個

你個個都話靚㗎啦🇫🇷

話佢正唔代表話佢靚

呢首既然搵左雀C 好應該好似45單咁入番常規歌單啦 好歌梗係拎黎唱

入番con既常規歌單

大樹奇

係咪若月畢業後首次合作

咁多con巨cls

件衫幾靚 似syncroncity件戰衣

私、単推しの方は
私のこと1秒も見逃さずに
目に焼き付けてくださいね(*'ω'*)
...と珍しいこと言ってみる。(笑)

4日間よろしくお願いします！

啱睇かりん個仆，係咪暗示都不遠

電腦大爆炸

我而加係咪應該去定排物販

有無iPhone con app 推薦啊

想買咩?

唉 又睇多次橋本埼玉演唱會

夠鐘了

㨂日本其他試下

金庸巴要堅強
連續走兩個推

三四期生殺到黎，under乃木天2無得避...

跪求買片link

我愛黎明 我愛黎明

唉…走都係好事嚟，好過唔上唔落

冇上過

你啱

B站見

Tee cd 巾嗰啲

呢d唔洗一早去排呱

太睇少乃飯了

淨係想買件tee
去到有就有冇就冇算

唔入乃佢應該晨早結左婚生仔
畢業之後做乃團staff啦

我覺得唔係買柒啲限定嘢唔使 日本con起碼20個counter收錢 排隊買普通野應該2粒鐘內搞掂

大阪夏巡好似得生死有人排

2019我愛西野七瀬

係秦國食虫

一生最愛西野七瀬

你個id

師奶型idol

唔入乃應該讀大學啦

【ニュース更新】 乃木坂46 7th YEAR BIRTHDAY LIVE 見切れ席解放により、明日2/21(木)12時よりチケット追加販売決定！ dlvr.it/QzJ8WL

搭緊飛機

Delay睇唔到就好笑

幫我買day3 ok?

幫都幫自己買

咁黑心 小妹祝你落

西野七瀬卒業記念グッズ

・Ｂ２ポスター
・ランダム生写真
・Ｂ３ポスター７枚セット Ａ/Ｂ
・どいやさん スマホリング
・ステッカー５枚セット
・パーカー
・個別ホテルキーホルダー

24小時點同金庸過

吸血鬼

迷七手足快搵天哥
中立非打手

又要俾錢

個爛鬼手機指環我tb30蚊買個手機殼都送埋比我

祝你VPN到時用唔到

睇圖 個指環上面個圖案仲要好似好低解像度

收嗲 拎我啲錢

thank you xd

匙扣2500 平時先1050

又要俾錢
屌你老母Sony

差唔多成兩舊水 搶錢咩

七仔白滑腳板底

講完咪又係去PM天哥

七仔份退休金靠大家啦

而家用chocom 仲入唔入到mobile

dklm，不如聽日門口即場賣算啦

係
我都係靠七仔份退休金

想買n46 aw個個多啲

即場都係上網賣

課左件黑aw同春袋獸tee
冇錢買七仔goods了

攪手只求打和，想多d人開開心心玩返晚

想要白色果件

感謝逃大

好想要春袋獸

七仔畢goods件tee都買得過

為咗七仔訓街好偉大

禾七禾條女

zambi

ななせまる

仲想打侵仔至愛
原來同一條廁佬

廁侵定馬場

請停止辱罵侵b

同一個

2019年仲馬場
宜家咁密實

你玩夠屎未呀

小你排隊啦 見唔見到條龍大家搶住食牙

靚女唔屙屎

屙爛屎都唔夠分

好玩唔玩又玩屎

生駒啲屎就有得你食

七仔

我就唔信你真係敢食屎

屌，真係七仔

前面係日本妹

班機咁旺場

七仔random生死訂唔訂好

買果陣明明有好多位

allin身家

仲諗住可以霸成排訓

我呢邊個空姐幾靚

有個好豬

10

麗乃

✈️

冇圖你話個空姐似生駒里奈都得架啦

阿梅好man

yoda絪綁play

平平地買5-6set留念囉

平平地都5-6set

有冇圖片提供下

音推好rich

七仔服務左乃團7年喎
計落買7set都唔過份啦

門都唔記得鎖

比啲建議啲七仔飯嘛

牙土rip

七仔嚟緊服務我一輩子

又話深潛4日

成日覺得yoda一定係m底

幻想清係大客

珍，佢玩龜都成洗咗皮嘢

佢咁鐘意俾阿雀s

牙雀痴女

系 各位7推應該一人買返77set紀念

禾吊死佢

Me 唔是m底都想俾飛鳥s

珠美入選拔未

遊戲玩法 : 錢

最尾

第三張係咪珠美？

yes

個表情怪怪哋

其實成輯相都好重膠味

膠膠妹

你地用咩擺七仔個card box？

直接去排隊

去酒店等搶飛

禾老婆

現場多唔多人

グッズ列&生写真列に割り込みで男女流血の殴り合い

雖然屌鳩營運今日仲推飛出黎賣
但一陣都係照搶

差邊日 24？

一日都冇

21 22公售唔係任買天空席咩

台狗唔敢打
日本仔勇武

閒日仆去大阪for21 22 不了
有24就唔同

諗起台場推巾

咁冇計喎 23 24難

最後上車機會
買唔到2324就縮返入老母西睇戲院算

炒goods師又贏

用手機搶

有無人排緊

樂天好撚垃圾

樂天做乜9

一張都冇
eplus有但係要用信用卡

03分入lawson見仲有 但查完圖案認證個日文字點解之後 就話賣完
Btw 樂天好垃圾 見都見唔到

你地就排乃團，我係深水埗排緊metal build 初號機

你fat fat la

飛呢

ぴあ 又圓圈又唔比買

精水埗精品好撚多人

陣間又坐到老母咁遠
唔想做人了

有飛咪算係咁

有冇考慮過滯港撚嘅感受?

貨少係咁 另一間得100隻係fb開訂 有成1000人排

人就係咁唔知足

孤仔呀嘛，個日睇住佢fb比人秒

去日本都要食杯麵

上面正 下面不了

有得睇仲想典

好彩無玩開mb

準備炒賣杯麵致富

想聽禾雀solo

要開谷先

未搞好VPN

我本身都係一隻mb都冇，不過對eva有情意結

佢諗住賣俾乃po手足，食埋天哥條水

咁無計了 goodluck
買唔到實炒到上天

想要突自但冇錢

108円咁平食到腎病先走

去日本都食杯麵

用生命追idol嘅男人

misa misa

樂天買到24號了

顏藝

禁到禁唔到

屌要出番去撳
冇晒喇

仆街，蘋果日報肥通捉尻人訪問

廁哥都好似買到

樂天

話飛就飛

買到既點都飛啦

機票幾錢

樂天成為最大贏家

お買い物内容
乃木坂46 7th YEAR BIRTHDAY LIVE
〔2/24(日)〕 乃木坂46 7th YEAR BIRTHDAY LIVE
2019年2月24日(日) 16:00 (予定)
京セラドーム大阪
見切れ席 2枚

d人可唔可以退番d戲飛
我睇戲就夠

2張

買埋YODA老公巴嘛

屌 呢4日真係唔好入嚟睇post

未買呀 睇緊時間

滯港撚喺屋企睇直播

廁哥carry me
Btw買哂vpn 琴日訂埋推巾先抽中 又浪費一筆

飛行系祝你地好運

得罪講句 牙花塊面其實都幾大

未買vpn 比禾啦

呢個世界公平咩

胖閪

電腦用setup vpn係咪唔夠做

珍

唔穩定

尋日個vpn唔work咩未試

啲資料鳩咁打過唔到 翻歸課金算

睇直播+1

抽到見切席，咁你個新体感live點算？由佢？

連直播都未必有時間睇

新幹線定夜間巴士牙

張飛幫手足買

我緊係留係東京睇，要積返d陰德第時抽中

坐係dome睇直播

好好好好好好好撚凍

原來依加買hx西時間都係2000多少少

有冇考慮過滯日撚嘅感受？

又話唔睇 dllm

21-22你自己唔買

睇返上面

買左 express vpn 1個月

廚叉不嬲係窮人恩物，又唔貴得過UO好多，又一定好坐過UO
UO臨時買又殺你一頸血

有冇考慮過返工撚嘅感受？

都係諗下淨番幾日做咩好過

以為依加買實3000up

你係大阪但乜飛都冇?

飛
田

大
波
西
七

但test speed 得10幾mb 唔知睇唔睇到超清

你試過？我用手機試下入條片咋

一陣班手腳沉晒船典算

邊有到開show嗰日仲有飛賣咁撚戇鳩㗎

等唔切佢批

點同bot鬥

電腦駁hdmi好似穩陣啲

乃木坂46 7th YEAR BIRTHDAY LIVE 本日2/21(木)ステージバック席のみチケット発売中！
2019.02.21
いよいよ本日より開催します、乃木坂46 7th YEAR BIRTHDAY LIVEですが、本日20時までステージバック席のチケットのご購入が可能です。
チケット入手のラストチャンスとなります！
皆様のご来場をお待ちしております。
尚、会場での販売はございません。

最後逃生門

我屌佢老母呀

我屌佢老母100次

屌你老味 sony係咪撚鳩啲海外撚

屌佢老母啦

24號先配信，今晚申請都仲有二日時間，唔用呢個咪用其他試下

無啦啦比你淘寶信用卡開mobile已經皇恩浩蕩

買啦 一齊飛

黎啦 最多一齊住民宿 慳返啲

諗多左，根本就冇理過海外飯

滯機撚

想買D3姐都唔比

剩係今日stage back席嚟，睇唔到個台有咩癮？

我由抽唔到飛搶唔到飛嗰日已經plan咗去東北玩，聽日返香港
我點撚樣估到你開show嗰日無啦啦話有飛賣呀仆街

有飛入場就有牛買

唔好話海外撚啦
東京撚都俾Sony撚死啦

以後唔偷跑了

臭閪sony又要懶係嘢咁係fb出中文post注意事項

唔得咪課3日 即課即用到

點解我用唔到個vpn

睇到3日

等出年睇碟

等等先，好似炒車

佢淨係話賣今日果場stage back

上次唔係話賣即日券 仲要夜一夜先賣

無人排緊

個個都日本巨 我就做滯港L

我又要

Online pass ready

那有飛 你老母

滯港+1

大把滯港L啦，好彩我唔係咁狂熱，有得睇就睇，冇得睇就算

等禮拜日睇直播

去fd度睇

係場外聽漏音囉

+1

你仲排緊
我準備出發

VPN同acc都齊了

依家先去

去吹下風

邊次

上面 我打錯

今晚去買直播 同vpn先

上面寫stage back仲賣緊，賣到20:00就完

但係場con 2100都完啦

我上面貼個個係剩係賣今日個場backstage 席
到今晚8點前仲可以買

咩位黎

arena

玩哂啦

往死裡打

old news is so唔識串

迷琴黨必去聖地
老闆見我拎住AW個袋就知我係乃飯
同佢吹咗幾句
佢話佢都買咗件tee

想去呢間 下次去東京要試

個湯真係唔錯，我飲晒

佢提緊人21仲有stageback淨
可以即日買即日睇，想睇快啲買
鬼唔知21有stageback淨咩
on99

新體感條demo幾清下
係驚live果陣伏

排隊入場算 物販五點都未得

排左幾耐

坐包箱排唔到

好高

想買碌罩丸獸 有無人幫手

我又訂返10個8個先

有冇用過個vpn試睇？
小妹都係買左express vpn，但係啲live都load唔到

btw, 佢唔係話30日內可以退款咩？

用tokyo2
default嗰個toyko3唔得

隔離坐左個鬼佬

人品王

佢有冇買推巾之類

好似無 未見佢拎出黎

陣間有冇巴打放文字轉播link?

點解冇俺の嫁call

有呀頭先 你最後有無排

咁多人排到完場都未排完

世界末日

有雀call fd拍左片

柴田同花奈2號

さゆりんご軍団、ついに新曲映像公開！！今回は“ロマスタ”パロディ

禾吉禾柴田

好撚高

近舞台

柴田咁崩嘅

吊晒你地班友
有飛仲喺度嫌三嫌四

肥到

珍！ 搏小

不了...

咪係，我想睇都冇得睇

我屌晒你地老母牙！！！！！！！！！！！！

嫌高就畀我坐啦

又撚d滯港撚

21世紀最大謊言: 廁侵:不了

乃木坂46 7th YEAR BIRTHDAY LIVE

影アナ：さゆりんご軍団

松村「今日もみんなで、頑張って行くよ！！がんばり〜〜」

会場「まっちゅ〜〜ん！！」

嫌遠嫌高就即刻返香港啦屌晒你哋老母

講得好

#乃木坂46 7th YEAR BIRTHDAY LIVE Day1
2019年2月21日17:00開演 @京セラドーム大阪

セトリ 実況4

M1 ぐるぐるカーテン

センターは星野みなみ
1期生のみのパフォーマンスのようです。

咩link？都係twitter d人嘅report

就係想要條twitter link

Day1
2019年2月21日17:00開演 @京セラドーム大阪

さゆりんご軍団のロマンスのスタート替え歌がモニターに！

実況スタートです！

影ナレ
松村、佐々木、寺田、伊藤かりん
さゆりんご軍団

M0 OVERTURE
M1 ぐるぐるカーテン
M2 左胸の勇気
M3 白い雲にのって
M4 失いたくないから
M5 乃木坂の詩

牙侵做乜改名

想換名好耐

【注意】

私、ふぅは在宅勢で会場にはいません。
虚偽の情報などには細心の注意を払っておりますが、最終的な判断は個人にお任せ致します。

今日開始咩?

小妹都唔負責
不過po之前望過下，其他人都係呢個曲順

21-24 wor

好想聽失いたくないから

咩嚟？

水玉模様(4期)

solo歌咁玩

有真。飛雀

唔係應該俾邊個solo

MC
桜井玲香回し

M06 おいでシャンプー
センター齋藤飛鳥
M07 ハウス！
M08 心の薬
M09 水玉模様
4期生歌唱
M10 狼に口笛を

回魂夜

好想聽house live

生駒自己上台唱

順住碟次序來唱

狼笛

係
skip咗嗰啲應該day4

唔計misa走剩3個

咁第一日其實都幾多神曲

信和無哂七仔本nonno

呢到咁多飛行系 搵佢哋幫手買本咪得

全曲真係辛苦

日亞夾埋其他野一齊買都得既 只係想即刻睇所以先買現貨姐

有神曲都唔同曬人了

百幾首唱幾日先唱得哂

under剩幾個

4日170幾首 solo／畢業曲俾4期 應該每日都出

M15 涙がまだ悲しみだった頃
センターは伊藤理々杏の模様
第三個伊藤

咁多位 有咩vpn推介 冇追po

叫其他小妹同你一齊睇咪得 一個出key 一個出VPN

滯港撚搶唔到飛 工作麻醉自己了

直送啦屌

蝸牛歌 又走一個 下個會係邊個

直送要等嘛

買埋一美本寫真集囉

但nonno唔係711 ok都有㗎咩

有 但遲過信和一排 同貴幾蚊
雖然唔知今期信和會唔會坐地起價

收到wind你翻去蛇

咁我有緣見到先買

下次邊個頂MISA個位

幾蚊就豪俾佢啦

playlist 播緊水玉模樣

信和水魚價加坐地起價即係叫人唔好買

淨係花花本寫真我見到信和個價錢都喊三聲

好撚忙架 日版台版乃戀+音驚無限loop黎消時間

M11 偶然を言い訳にして
白石、松村、高山、衞藤
MC12 走れ！Bicycle
M13 人はなぜ走るのか？
M14 音が出ないギター
M15 涙がまだ悲しみだった頃
M16 海流の島よ
M17 制服のマネキン
M18 指望遠鏡

花花個本自己日亞買 送埋黎都唔洗200蚊

上次月曆果本咁岩樓下果間人少少就買到

想消磨時時可以芒實day1歌單更新

認真問家

打機先係正職 工作先係副業

月曆個本反而有

觸單傷情

今日有矛ガールズルール呢

自己又無份去，其實睇個歌單做咩

美月？

有白麻美月死能開啦！ 識唔識規矩

你個名

M19 ここじゃないどこか
星野みなみ、大園桃子、久保史緒里
生生星

消磨時間嘛你

收到風有人會卒業

有我七出現

商品說明

M19 ここじゃないどこか
M20 渋谷ブルース
ギターは松村、ボンバー向井

七瀬驚喜現身 值回票價

Wtf

好想睇

想喊

我屌

下 有七。。

禾七

堂都唔洗走都唔buy

。。。

唔撚洗錢咩 以為無七 我仲咁玩命做乜撚

屌你老母sony, 好心就播晒四日，與民同樂啦仆街

屌 一樣畀唔到反應

撚狗咁撚

就出坑滯英撚表示輕鬆面對對

今次真係由賣飛到場live都俾sony撚到一棟都無

M21 光合成希望
高山一実ソロ 西野七瀬登場
M22 君の名は希望
センター齋藤飛鳥(オーケストラ演奏)

MC 4期生登場

M23 サイコキネシスの可能性
4期生パフォーマンス

劇本

睇字喊咗

索尼罪大滔天

12月尾撚到2月尾

我頂你咩

抵啦 唔愛屋及烏

機會係留比意志堅定既人

綠海

當全世界抽晒24，點知佢話你知21-23都有

然後24號唔出場

可能臨時話今日卒業live

日本冇商品說明條例真係好狗閪

引啲人依家買22,23即日飛

點知到時乜都冇

引晒迷七湧去stage back

應該聽日出禾橋
day3 出maimai
再加開day4 見切席+音席

日本仔真係好能古惑

cls 海天咁多枝按摩棒

散晒啲飛

真係報能咗佢了

聽講生駒都會蒲頭

見到tote bag好似又幾靚,想買番

嗰pair歐皇可以攞埋再上路

罪大

又幫海外飯慳翻

嗰幾張圖好似唔見有睾丸獸figure

M24 ロマンティックいか焼き
M25 シャキイズム
M26 13日の金曜日
M27 でこぴん
高山、秋元、松村、新内、白石
MC 新内、松村、高山
M28 ガールズルール
M29 人間という楽器
M30 扇風機
センター飛鳥、正調扇風機
M31 世界で一番孤独なLover
M32 コウモリよ
M33 バレッタ

girls rule 邊個c？

白麻啦

夠膽美月c嘅話就退坑

禾白24號卒業之後就美月c

你白唔會24號公布咁樣搶禾七風頭
所以應該23號講

一陣就卒啦

應該唔會係七仔畢con畢啦

想fans暴動咩

所以咪23號，24號先係七仔畢con

隻老野要r七仔人氣搶風架嘛，唔係邊有人留意呀😂

幻想清痴撚咗線呀

遲早架啦，d歌都俾晒34期頂c

電腦大爆炸
冚家鏟

鳩估 白麻夏巡公報2020走

罪大仲要禁錮白麻到幾時

公道講句 無罪大就無今日嘅白麻 禾白都係報恩姐

新飯未見過白麻真人

係到輪埋高山同傻強先啦

2019年仲白石麻衣

咪係囉屌

遲下幫山下美月挽鞋

成班癲咗

美月全面接管ガールズルール

2019仲1期

冇得去痴哂線

山下美月=新Ace新乃木坂之顏
一期生一係畢業，唔畢就行埋一邊

有時見到白麻痴住班妹扮後生都幾肉酸下

好心大過23碎嘅強制畢業啦

岩
睇吓歌單全部都係禾地三期啲名

我好似入錯po

咪係囉屌

識睇都睇蓮加啦，得14歲，扑扑趣

班老野快啲畢業去樓下公園陪啲呀伯捉黑白棋啦

好恐怖

仲蓮加？ 咁期禾最細

啱呀 快啲嚟禾屋企捉棋啦

4期大軍

痴撚線，見到有人反白麻嚇親，再望一望user name竟然仲要係幻想ching嚟

係咪冇得睇con傻撚咗

有冇得睇都傻撚咗架啦

唔係精神病都唔會迷idol啦

迷idol個個都有白卡

2019年仲乃木板

珍 好能多變態佬

支持岩本蓮加

嚟緊幾單都係c位，乃木坂新ace

係，我都有

例如呢

你捱多半年應該上到位

你咪係變態佬囉

逼左程巴士 一睇個個痴哂線

又尾me

你當好女仔美月流架?

dllm仲要禾等半年 屍都有得禾做

支持24單北川空降c

焦土
還掂都就執

一二期先就執

甘多仁反好女仔，公平咩

咪係囉

請珍惜白石麻衣

啲牛價貴到

想買
點入

放你嗰張囉

咩點入 入場？

我諗住換飛咋 今日個張係入場券 牛先係坐既位

M34 月の大きさ
M35 初恋の人を今でも
M36 私のために 誰かのために
M37 そんなバカな・・・
M38 ダンケシェーン
センター久保ちゃん！！！
M39 孤独兄弟
まいやん、松村
M40 僕が行かなきゃ誰が行くんだ？
M41 その先の出口
M42 ここにいる理由
EN1 シンクロニシティ
EN2 裸足でSummer
EN3 乃木坂の詩

我有24號飛咪入到去坐牛個位咋嘛

不過禾刀系反臭月的

24號都有錢買真係rich

禾白今晚一百分

見佢話飛就飛已經知rich

松村都果頭近

高山都果頭近

根據呢度手足嘅邏輯
2019 仲乃木坂
要推就推日向坂

有玩遮

花花都果頭近

蓮加都係

柒都出得黎 寶寶典解唔得

24號冇10萬YEN唔洗望有アリーナ坐

坐到咁遠諗住條雀巾冇用
點知牙雀坐汽球飛過黎向我呢邊揮手
係咪向我就唔知啦

做到30歲

狗寶已經準備接班

有七仔！！
好感動

廁哥rich都唔係第一日

你張飛放出去都要4－5萬啦

一個卒左一個未卒

珍 琴晚去咗平手伴舞團個官網望左輪member

小鳩陽茶

佢2個都係有錢人

啲寫真集印銀紙咁印足兩年
唔係俾佢走下嘛

佢地2個係無限錢

有冇犯罪
好肚餓

見到個狗字同寶字自動聯想咗生駒

生駒真係好有心

一度懷疑佢係唔係因為比工作人員拉住先出唔到

要嫁比我

門口等
小妹黑絲

R存在感

死唔斷氣

一齊去食杯麵？

都唔係solo

最青春嗰段時間喺晒乃度 咁都唔比講咩

近到

個個卒業就係想洗甩idol group個名
得生狗死要攬住

想John

唔係話唔比 但都唔駛咁密呀嘛

24號有冇手足開場前/完場後犯罪

John

john

雖然推美月 但係李白唱GRULE吊威也繞場一周果種女神feel 美月係暫時演繹唔到

白麻六單call永遠係最大聲

我入到去先知自己係入內場 仲要前面係升降台
冇諗過機材席咁正
同埋加美山喺我隔嚟

冇人john
番去食杯麵

位靚到。。。
禾山腰

起碼有正面睇
我乜都冇

真 , 6周體驗過

要排戲咋 如果唔係實狗衝上台

機器度啫係邊個位

佢點洗得甩，村外一講起佢=乃木坂

自己IG講下野都唔比咩 巴打洗唔洗咁激動

佢分分鐘就喺後台

靠佢睇後台花絮 希望佢D4去

今日七仔
聽日到生駒返黎帶乃詩

前田敦倫子同大鳥傻子會唔會係咁提自己akb

我喺圈咗嗰個位
琴音南成日都行過嚟呢邊

個人心中live神曲

幾靚喎個位 你個位day4值10皮野架

btw腩走音都好Q
ここじゃない果陣個個諗住係腩唱先
點知一開聲係廢土
周圍傳出失望既聲音

有冇人食嘢 唔想自己返黑門食

黑門咁夜仲唔收晒爐

山頂要等人飛過黎

係，但係又唔知邊度有嘢食

係都去心齋橋食啦

禾住喺黑門隔嚟嘛
咁夜自己行嚟行去又唔識路會巧京

GOOGLE MAP幫到你 , 黑門咁夜冇野食嫁

好近喳喎

點解佢收到風

道頓堀好多舖開到好夜 行都行到

食新地

佢喺後台，唔使收風

黑門 心斎橋 難波 幾個位連埋一齊嘅

好能近啫 黑門邊有野

日本橋有間生寫鋪 貴到hihi

生寫 老秋買最平, 大阪唔好買 行過一次之後就不了

係 中過伏 搞到入左一排生死坑

應該係成條街都貴

關係人士？

加美山：真係當禾大明星唔洗做咩

潮童團都睇⋯
識睇日向坂未

做staff 做到咁出名

我意思係果位把打點解坐到呢啲位
呢啲位唔係工作人員咩

睡公主同 菅井幾正
日向坂無望過

你貢廁都係唔好睇啦

cam man喺隔離拍緊野 明未

生寫抽到唔要黎飯聚咪可以交換
呢度d人推媽呀又有推生狗又有

平手團4單開始坑已出⋯太多mk妹

啲歌太能中二病
明明第一首唔差

唔中7仔嬲嬲地先睇下
我仲係單推yoda的

做咩抄9我叫人做睡公主

讓你個廁佬囉 屌
我繼續陪yoda

手足係咪你牙

第8首最正
真係要睇下

強烈推薦大家睇下欅日向

咁正

綠團狗走喇

第一次開好興奮
第二次開算尻數
第三次開

有冇人會去足四日

唔去足4日去黎做咩